冇大台其實好危險！！

點解又要重複返佔中覆轍？
又係要屌鳩一兩個行得前既領袖
一味政治潔癖要響度玩自發

第一，示威群眾入面龍蛇混雜，一兩個人衝動起上黎就壞會大左事
第二，指示唔清𥇦，一人講一句都唔知邊個真，
好似今日咁，問十個十個都唔知個行動升級左響邊
第三，冇一個對頭人，你叫盧sir落黎比你地輪屌咩

警察總部潛在出口圖

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

有大台但大台從來唔報發生咩事 指揮民眾去邊支援
淨係識唱歌嗌口號消耗體力有撚用咩
雨傘有版你睇
龍和道打到仆街 河童同時間係夏慤道唱歌
打左成粒鐘完全無講過 當時高登已經洗哂板
仲好意思大台

係呀係呀，最好衝到入警總搶晒d槍搞埋革命，順便反攻埋大陸添

訓左無睇 69到依家一直無大台 搶槍未

依家就有班人唔理其他人諗住鳩衝，
分分鐘就係鬼黎，
搞成依家咁危險就係冇個人指揮

有大台一樣可以有鬼

到時有鬼就可以割蓆，保住大多數，唔會比d on9壞大事